
                      Es muy buena, no solo por tener la mano de su director, tal vez algo exagerada en ciertos momentos, pero asi son las épicas, pecan por el exceso, enquanto a la veracidad histórica no puedo corroborar mientras no estudie la biblia e historia egipcia,pues lo aprendido en el colegio olvidado está y creo que la mayoria de los espectadores no estamos preocupados con esto, sino en pasar un buen momento full adrenalina con fotografia y sonido de calidad en la pantalla, si el guion y la actuación no convencen 100% es otro punto que puede preocupar a la academia de cine pero no al cinéfilo medio sin ganas de pensar, apenas de soñar y perderse en el mundo de las imágenes en movimiento por un par de horas, no se la pierdan!
        
            